不接受垃圾警察以任何方式洗白

全香港都望住你地點樣逼人入新城市
周街追住人打
連街坊都照打
打得咁撚開心
d後生仔全部捉撚哂番去逗

必須成立獨立調查委員會，追究濫權有牌爛仔
必須取消警隊獨立薪酬表，以示公正

應該與其警隊成員犯罪違規掛勾
一個犯罪 成組人扣人工

5個訴求一個不可少

引鄭立一句：「甚麼『我也是受害者』？你是受害者你不背叛就是犯賤。」